MTR GE Written Test

有冇ching知GE 嘅written test會點考？
考technical定係non-technical嘢

technical 溫緊notes la

有冇例子

NT

想問下報左GT有冇收到written test??